上下聯：有事鍾無艷 無事夏迎春

橫聯：死臭雞

屌佢老母真係好撚憎啲死臭雞，有事求你嘅時候就好撚好傾咁，一冇咩事就懶理9你，show都唔show9你

屌佢老母臭西我以後打死都唔會再理呢隻死臭雞